即使妳離開 我熱情未改

係公司，最近嚟左班新intern ， 有個女仔都唔錯，短頭髮，但笑起上嚟好charm ， 咁岩我又想要女朋友嘅時候，我就被佢吸引住了， 我一直都好想同佢一齊接機，但可惜次數5隻手指數得哂， 我一直都好想問佢攞ig, 佢番左工都有一個月啦，但我仲未記得佢叫咩名，同埋仲未攞到佢嘅ig, 當今日， 我同佢都坐左係休息室時，我同佢坐唔到枱，佢坐我斜對面，佢自己坐我自己坐，見到佢開隻game 玩， 當時我有諗過主動去搵佢一齊玩，順便可以攞埋ig, 當識個朋友， 但可惜我當時冇咁做，驚被旁邊啲同事話我好肚餓，跟住我去左買野食， 仲諗住番嚟先搵佢一齊玩吹下水咁， 但可惜我番緊休息室時，就見到佢低住頭禁住手機地走去，我倆係旁邊而過，但我倆並沒有道別say goodbye, 可惜呀可惜， 諗住番嚟再搵佢吹下水？ 已經太遲拉，人地收工翻屋企拉，不如等到佢有男朋友先去搵佢吹水攞ig! 唉， 我真啲沒有追女仔嘅經驗，我真係第一步點做我都唔清楚，唯有聽天由命。 希望下一次再見你時，可以成功咁吹到水，攞到你ig, 可以更深入咁認真你！ 完

得行無聊寫故事

毒撚

認真呢，何以見得